一定要迫港鐵回應！！用佢壓力迫政府交人

一定要迫港鐵！！用佢壓力迫政府交人

港鐵政府有份 俾咩壓力

集體要佢賠償